\begin{exercice}[Table et graphique (1)]
 Voici une table de valeurs et les courbes représentatives de deux fonctions $f$ et $g$ définies sur $[-2;4]$.\\
Donner une approximation des solutions des équations  suivantes ainsi que la précision de cette approximation. 
\begin{colenumerate}{2}
  \item $f(x)=4$
  \item $g(x)=-2$
  \item $f(x)=g(x)$
  \item $f(x)=g(x)-2$
 \end{colenumerate}
%\begin{tabular}{ll}
\parbox{0.6\linewidth}
{
\begin{tableau}[c]{0.75\linewidth}{3}
\hline
$x$ & $f(x)$& $g(x)$\\\hline
$-2$&$-5$&5\\\hline
$-1$&4,5&3\\\hline
0&2&2\\\hline
1&0,4&0\\\hline
2&$-3$&$-1,95$\\\hline
3&$-5$&$-2,25$\\\hline
4&0&$-1$\\\hline
%5&1&2\\\hline
\end{tableau}
}
\hfill
%&
\parbox{0.4\linewidth}
{
%\begin{tikzpicture}[line cap=round,line join=round,>=stealth,x=0.35cm,y=0.4cm]
\begin{tikzpicture}[general, xscale=0.5, yscale=0.42]
\draw [quadrillage] (-2,-5) grid (4,5);
\axeX{-2}{4}{2}
\axeY{-5}{5}{-4,-2,2,4}
\origine
\draw[color=G1, epais] plot coordinates{(-2,-5)(-1,4.5)(0,2)(1,0.4)(2,-3)(3,-5)(4,0)};
\draw[color=G1] (-1.5,-4.5) node {{\boldmath ${\cal C}_f$}};
\draw[color=J1,epais] plot coordinates{(-2,5)(-1,3)(0,2)(1,0)(2,-1.95)(3,-2.25)(4,-1)};
\draw[color=J1] (2.5,-1.5) node {{\boldmath ${\cal C}_g$}};
\end{tikzpicture}
}
%\end{multicols}
%\end{tabular}
%\vspace{1em}

%\setcounter{enumi}{2}
 \end{exercice}